法國cc台個蔣狗好撚似雨狗

睇佢啲回覆真係笑到仆街

弱智過雨狗